割你老母咩割 前線都未撚割你班垃圾淨係識鳩叫口號

你憑乜割鳩人？
有乜資格？